政府咁撚驚你罷工 所以罷工就係唯一出路

落哂order開槍都要阻止今日大三罷
港豬睇到未？
佢唔驚你放假十八區開花
最驚就係你大三罷搞得成呀

為左大三罷，手足仲係醫院做緊急手術生死未卜
你地肯醒未？
如果個個肯自動波罷工，佢地就唔洗為我地擋子彈

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

幫手罷幾日啦